★點睇上年高位all in 700班義士？

現在點算，

明明好多人all in

剩係報紙報導都唔少

好過你all in 1478 應該番唔到身
700點都番到身

沽貨換金 會勁蝕，其實仲有好多呢d股票，仲要係藍籌

見財經台好多人換gold了，以前就話長hold，現在.....

你唔好啊

Allin 700 bear 果班人針哂啦

gold is king

呢次冚球剷啦

又會轉頭買返cow，除非完全離開唔玩任何股票

gold never die

gold go go go

過度炒作,好難上返去

係咪只得返 滙豐、友邦 果d信得過？

冇 得老貓科技信得過

Forever stay gold ~

700只值20蚊

Why u so 串

記得有件廢柴叫乜鳩物櫃台 話睇恆指38,000點

老貓睇好

金賤過草

我好醒高位放晒，點知跌少少又入番，最后輸左20萬

lm